老屎忽拉打迷討論區

想傾下kuuga agito
我近排先知有隻拉打叫G1 (G3前代), 係參考kuuga做型。有冇巴打知呢隻野係官方出定係作出黎?

歡迎老屎忽入黎吹水

官方出

有出過玩具?

有

冇G1又何來G3

傾平成都唔算老屎忽掛

G2都有出，睇過圖，但G2非人型
G1好似係比unknown入侵咗地下到G1甲變成

裝甲騎士什麼的，都是外道
拉打只可是改造人！

舊平成都叫老屎忽

巴打, 邊度有得睇?

好耐以前無意圖搵到，應該係agito 漫畫

呢幾年啲兒童向睇到好撚尷

d人成日話ex-aid gaim drive劇情好睇,但我睇完個封面真係搞唔撚掂

屌, 睇拉打睇點樣型架ma
柒撚到咁點睇

Decade後已經變咗玩具品牌

真係屌出聲好彩令和頭炮zero one冇影衰到

睇TITLE仲以為講昭和拉打...

不過昭和系列值得講既除咗舊野外就係拉打SPRITS,
但係近幾年停咗, 覺得有D神化過頭